老衲入一入嚟

你寂寞嗎

老衲是無敵的

剛剛寫左段佛經 要看嗎

睇四驅兄弟好過

你可以邊睇邊愛撫我的心嗎

老衲邊睇邊打你老母就有

無敵是最寂寞，最是痛苦

咁可唔可以破你處 聽講和尚都係青頭仔